有朋友叫我推薦英美劇俾佢，但俾左呢d條件我

1. 唔可以有人死
2. 唔可以涉及欺騙、出軌
3. 唔可以有超自然劇情
4. 唔可以有人際衝突
5. 可以容許少量受傷

諗左好耐都搵唔到一套符合以上條件......

天線得得B?

或者芝麻街

算唔算係超自然劇情？

佢係耶絲......但唔睇卡通片

你叫返你個fd推介比你啦
我想知佢平時睇乜多啲

天線得得b

卡通唔得

佢想學英文，平時無睇開

咁高要求 點解唔叫佢問上帝

錫安教呀？

耶絲??

點解
1. 唔可以有人死
2. 唔可以涉及欺騙、出軌
3. 唔可以有超自然劇情
4. 唔可以有人際衝突
5. 可以容許少量受傷

扮純情???
正一麻撚煩
叫佢返去睇下聖經
以上情節大量出現

所有劇，所有小說，所有故事必有嘅嘢嚟

耶撚真係on9無極限
叫佢睇動物記錄片啦
符合以上條件

The Big Bang theory

芝麻街點會係卡通呀？

佢應該係連書都唔睇嘅人嚟啦
叫佢深山上教會啦 夠晒與世無爭
英文都唔洗學

屌，有衝突

睇mr bean

動物紀錄片包括左大量殺戮，性交，誘捕。點可以睇呀

布公仔識講野仲唔係超自然

有超自然 同鬼魂講野
raj有一腳踏兩船

戲劇就係衝突 就係矛盾
你個朋友真係戇撚尻
猶大都出賣咗耶穌啦仆街
唔可以有欺騙？
耶穌釘完十字架翻生重唔夠超自然？
痴撚線

咁咪唔可以睇聖經囉

佢講嘅都係人啫
而且動物係上帝創造出嚟
佢地嘅野性符合上帝創造喎
唔睇即係否認全能嘅主喎

佢到時會講：邊有雞識講野

就係我諗唔到先上黎向各位大哥求救

好難諗到喎
淨係第四樣已經無可能
邊有可能無人際衝突
現實生活都避免唔到啦

無可能，你叫佢去睇魚樂無窮啦

睇聖經英文版算啦

唔好撚睇

有超自然劇情

其實點解你要幫佢諗

飛哥與發仔

阿笨與阿占

Big bang theory

Fresh off the boat

叫佢上pornhub搵下

又match 喎

仲要係英文 "oh yes oh yes "

Mr bean

涉及欺騙

24

Modern family

晒鳩氣，聖經本身都充滿呢啲情節
叫佢早啲蒙主寵召罷啦

小學同學，之前佢俾老細炒左，想得閑果時煲劇學下英文

唔得，phil 成日呃佢老婆

Brooklyn Nine Nine?

叫佢自己搵啦 咁柒麻煩

幫人幫到底

未聽過 Google下先

講耶穌事跡既受難曲都唔睇得

屌你老母啲條件西到咁連都市閒情都睇唔撚到啦

叫佢睇informercial囉
岩哂佢啦咁on9

西咸

溝完人，人地都會用宗教理由唔比你扑

及早離場

耶撚本身已經係超自然

學英文叫佢睇外國啲褔音電視台算啦

我諗你朋友呢世都唔洗學好英文

我都係幫人問啫，駛唔駛屌我呀

你朋友咩都接受唔到
不如算啦
咩都唔好睇
摺埋睇音樂劇算啦

叫你個耶撚frd咪撚再睇聖經

1. 唔可以有人死
耶穌釘十字架
2. 唔可以涉及欺騙、出軌
猶大出賣耶穌
3. 唔可以有超自然劇情
耶穌死後三日復活
4. 唔可以有人際衝突
耶穌在耶路撒冷聖殿中，將那些販賣牛、羊、鴿子，以及兌換銀錢的攤子全都推翻
5. 可以容許少量受傷
詳見舊約聖經上帝多次大規模種族滅絕

耶撚真係好戇鳩

Glee都有大量人際衝突/出軌
佢應該睇真人show
The late late show with James Cordon 果d

叫佢睇ted算

一打開本聖經
創世紀一章一節
起初神創造天地
超自然劇情 可以唔睇

Kimmel同Matt

叫佢睇av啦
符合哂d條件啦

冇左呢5項條件 由其第4
套劇仲有咩意思
Drama好睇就係因為有衝突同矛盾咋嘛
你frd 小學雞黎？

又岩喎
AV好呀 最多有少量受傷 唔會死人

樓主做咩同弱智做朋友

個死肥仔同佢啲friend起過衝突

ted有人際衝突

痴撚線 咁Morden Family 同Big Bang Theory都唔睇得啦

叫佢睇av未

魚樂無窮同日本風情畫，加套六十分鐘時事雜誌。

How I met your mother
真係好好睇

a片

1. 唔可以有人死
Marshall老豆死咗

2. 唔可以涉及欺騙、出軌
Robin係限出軌，Barney無限欺騙

3. 唔可以有超自然劇情
Blitz果集

4. 唔可以有人際衝突
Ted同Barney反面

5. 可以容許少量受傷
Barney比車撞嚴重受傷

Fresh prince of bel air

Mr. Bean得唔得？

點學英文?

再一次證明只有低智商嘅人先會信宗教

之前Michael J fox 有套做市長，好似幾好睇

其實好多兒童劇都乾淨既

如果冇呢啲條件，拍出黎果個弱智，睇果個低能，諗呢啲條件出黎果個on9

簡單啦
Game of thrones
然後睇完就會同你絕交
解決

睇Mr.Bean算啦

My all time favorite
重睇過5次

大陸劇先啱佢

Dexter

係咪連新聞都唔會睇?

天氣報告

Discovery channel 囉

雖然唔係劇

仲有同性戀

關耶撚撚事咩
納利亞魔戒作者都係信耶穌
根本係個fd on9
係咪由細到大冇睇過任何fiction?
唔好話歐美劇，有邊套作品可以符合全部條件？
希望係你個fd表達問題，如果真係咁冇腦真係唔好理佢好過

你個frd警訊都唔睇得

叫佢咪撚睇啦 唔岩佢咖啦

根本所有劇都會有人際衝突，
就算童話故事都有啦
你叫你朋友讀字典學英文算啦

樓主個名，軍師聯盟

discovery channel

咁成套劇就係睇兩個人行行下跌損左
食餐飯之後返屋企訓覺？

絕交啦 咁撚戇鳩條友

戲劇要冇人際衝突
係咪想睇cast away呢啲一條友獨腳戲做到尾嘅作品

5.有大量受傷甚至死亡
2.睇過啲人會扮動物，走近啲動物度
有啲動物又好古惑，識變色同詐死

tvb都做唔到喎

一開波就死咗成機人，已經唔可以睇

睇黑mon啦屌
on99要睇英美劇又要無呢啲
邊有一套係無人際衝突嫁?

好奇一問
你個朋友男定女

自膠
當我冇問

煮野食
起下樓
得呢D

樓主
其實係性暗示嚟

唯一符合條件係愛情動作片

去馬啦

編得出既人都應該係智障

聖經中晒佢d 條件 佢係咪唔睇聖經

頭先whatsapp 佢話搵唔到，但建議可以睇Fresh off the boat, 睇下佢有咩feedback

Mythbusters 得唔得

多謝各位巴打，我個朋友係傳統d，但幾慘幫得就幫

你叫佢返屋企吔屎啦 咁多要求學人睇劇
耶撚特別on9 咁撚巴閉自己拍啦

聖經都有人死 舊約成日滅村

超晒自然啦

係on9 傳統唔係咁解

最尾有光接走佢

真正嘅上帝可唔可以創造post

馬男波傑克

我印象中佢唔係成日泊車都會搞到另外藍色車果條友咩
算唔算有衝突

叫佢睇愛回家啦仆街

推介vikings佢睇算啦

f.r.i.e.n.d.s

愛回家
龍璟風一開始就撞車死

你叫佢咪鬼睇啦屌 咁撚麻煩

又一收兵例子

睇tvb都唔撚得啦！

耶穌受難釘十字架再復活
已經中撚咗幾個啦
教堂個十字架都有耶穌受難個樣
叫佢咪撚做人啦屌佢老母

默劇 你再用自己方法解釋個劇情比佢聽

嗯

學英文唔一定要睇劇
上YouTube睇外國YouTuber都得啫
又溫馨又搞笑，出名既仲會有英文subtitle
類型又多，實有款岩你friend
因為要擁有咁既條件既劇可以話係零

死耶撚

頂，聖經都死好多人又超自然，唔推介得。

屌你都on99 冇衝突冇花生咁睇條撚咩 卡通片都有conflict啦 叫佢返去乖乖地睇字典學英文啦 智障唔好學人睇劇

睇雪花啦

魚都有機會互相欺騙、出軌

有機會發生衡突

Etv都死左阿爺喇

叫佢睇歐美av啦，符合哂你啲條件

爻5刀

有欺騙

Fake taxi

太陽彈出彈入

叫佢咪撚睇啦直頭 on9

可唔可以話我知點解要有呢啲要求

Morden family

第一頁樓主咪講咗個朋友係耶撚囉

魚樂無窮囉

真人做嘅淨係諗到Mr Bean

死耶撚係咪連新聞都唔睇得？
日日有人死，日日有衝突

耶撚？叫佢睇American Gods啦

聖經都有齊呢啲元素啦

耶撚果然係on撚柒尻

求其一部英美四仔

1. game of throne
2. breaking bad
3. supernatural
4.house of card
5 modern family

建議佢去睇迪士尼台

你信 ？
咁個個耶撚咪電視唔睇得 書唔睇得？

好想起條傻閪底睇佢咩樣咩人

睇ngc,discovery 算la

咁撚on9 抵佢慘架

慘？自己攞黎架喎

唔怪之得比人炒

呢個係上帝比既安排

貝爺！

2broke girls

係上帝嘅安排令佢咁撚on9，係考驗嚟。樓主唔駛幫佢。

呢d條件愛回家都做唔到啦⋯⋯

唔好話英美劇 我覺得tvb個啲都未必符合

叫佢睇英文聖經啦

樓主作故仔玩鳩連登仔呀

simpson?

成日有衝突

米奇老鼠囉

叫佢睇果套咩耶蘇創世紀？類似呢個名 如果佢信主都話唔睇得你不如屌撚死佢好過

IT crowd?

你剪返個HBO片頭落魚樂無窮扮外國劇俾佢算啦

搵唔到係上帝比佢嘅考驗

全部都唔符合嘅就諗到幾套

phoebe grandma死左
joey同chandler爭女有衝突

魚樂無窮

紀錄片

Friends
Modern family

Friends 有出軌

屌
my little pony都唔岩

咁佢點樣睇聖經?

fifty shades of grey

垃圾

Mr bean 淨係Um oh ah 點學英文

Agent of Shield啦

你上面話唔好有嘅嘢齊曬

有人就一定有衝突

秒

係有兩個或以上出場人物已經會有衝突
即係樓主嗰frd咩劇都唔洗睇

Discovery

咁佢聖經都唔睇得

Modern family
嗌完交最後又相親相愛，唔算衝突

吹水處境劇

權力遊戲

真心
The Michael J Fox Show
Dr. Ken
Disney Channel

叫佢睇聖經

求其搵套a片

佢話我無盡力同佢搵，直接俾依條link佢好唔好

怕佢睇完自殺

放心耶撚唔可以自殺的
快D send 俾佢睇

樓主 我諗到啦
挪威有一系列節目岩你朋友睇
成套嘢淨係睇住啲柴火燒
燒十幾個鐘
又或者睇住架火車行周圍行又得
無人際衝突
無超自然
無流血
無出賣
不過無對白
真心推薦樓主朋友睇

似係玩鳩你多啲喎

本身上講Thomas火車，但好似唔多符合第2條

連The Bible都唔睇得，慘

海綿寶寶？

超自然

與龍同行

英美

唯一符合以上條件我諗都係得AV

I Love Lucy

有出軌

咁佢又睇聖經
上面5個條件撞晒

Haley 有出軌
其他人成日講大話

屌柒佢塊閪

睇porn囉，public agent lor

福爾摩斯

無人死就唔會有福爾摩斯

Parks and recreation 囉

National Geographic 同discovery channel

我笑撚到瞓咗係到

史廸仔

超自然劇情

av

boos 跳樓死佐

宇宙的誕生個d囉

連套聖經故事都唔符合佢要求wor

無

無以上內容仲係劇黎架咩
現實都無可能啦
屌柒你個fd啦
做人做到咁on9

比套SEX AND THE CITY 佢

睇戇豆啦

睇紀錄片

睇AV好似冇問題

127小時

屌叫佢睇電子字典啦

耶撚咪睇之前明珠台有播個套the bible 定乜撚
講耶蘇
咪得囉

佢自己想學好英文，又有咁多條件自己又唔落力搵下
你幫佢搵完仲要嫌你冇盡力幫佢搵
呢d伸手黨直情黑人憎

耶撚真係一種矛盾生物

睇過一集屠城
幾好睇

講基督教嘅劇都唔得？

昆蟲紀錄片

Modern Family得唔得

Mr Bean

認真 av

無衝突既拍咩戲

美國AV

你個friend係咪因為咁既性格比人炒

本來想講 fresh off the boat, 2 broke girls, how I met your mother 不過都係有人死有人際衝突。

佢叫公司唔好代理魚翅，同老闆嘈，俾老闆炒左

佢係好有原則既人

the internet box

耶撚睇套戲都咁撚多要求

你個朋友係咪講句仆街都會打冷震嗰啲嚟

仲有

呢套經典囉

2girls1cup

你個fd on9
你貼上黎連登仲on9

叫佢去死

戇撚鳩

唉唔得閒理個fd了

你個朋友點生存到依家

開頭想話n年前套pride and prejudice啦，諗諗下其實都有人際衝突

睇jamie oliver算把啦

機場客運站

機場保安唔俾湯漢斯做生意

本來諗到迪士尼系列，但諗諗下，有出軌情節

第2條係就算英美版愛回家都做唔到

Update:

最後佢睇左The Big Bang Theory, 話好好笑好好睇

人在野

2. 唔可以涉及欺騙、出軌
4. 唔可以有人際衝突
Failed

叫佢睇breaking bad,睇完之後同Walter white一樣將舊有規則拋棄，最後可能脫埋教

聖經有齊佢講既野

佢係咪未睇過

我都係咁串佢，但佢話「Sheldon好靚仔，算啦！」

諗緊同唔同佢講Sheldon 現實世界係同性戀

佢仲未搵到工，一日煲一季

咁低能都有..
我識果啲教徒正常好多

果然係講一套做一套

有雞先定有蛋先？

Define 人際沖突

睇E個啦

老友記？

The Walking Deaf

咁佢而家煲緊咩？

The Big Bang Theory

Fail

咁佢係女仔嘛